[有圖] 八 號 波 ！！

以為又係山竹

反光位見到樓主個樣

仆街唔好推

佢個樣唔差呀，幾正